\chapter*{Skróty}\mbox{}\pdfbookmark[0]{Skróty}{skroty.1}
\label{ch:abbrev}
\noindent
\begin{description}[labelwidth=*]
  \item [A*] (ang.\ \emph{A Star}) Algorytm A z gwiazdką \label{itm:abbrev:a-star}
  \item [VUI] (ang.\ \emph{Voice User Interface}) Interfejs który używa komend głosowych jako dane wejściowe\label{itm:abbrev:vui}
  \item [SI] Sztuczna Inteligencja \label{itm:abbrev:si}
  \item [AI] (ang.\ \emph{Artificial Inteligence}) Sztuczna Inteligencja \label{itm:abbrev:ai}
  \item [RTS] (ang.\ \emph{Real Time Strategy}) Gry strategiczne czasu rzeczywistego \label{itm:abbrev:rts}
  \item [RAM] (ang.\ \emph{Random-Access Memory}) Pamięć o dostępnie swobodnym \label{itm:abbrev:ram}
  \item [IDL] (ang.\ \emph{Interface description language}) Język opisowy interfejsów
  \item [MB] (ang.\ \emph{Megabajt})
  \item [GB] (ang.\ \emph{Gigabajt})
  \item [PB] (ang.\ \emph{Petabajt}) Jednostka po tera bajcie
\end{description}
